［建議］各位快閃嘅時候都可以做文宣！

雖然小弟係P牌，但懇請連登嘅咁多位聽我一言。

快閃坐地鐵需要時間，除咗休息之外，何不爭取用呢段時間去做更多野去幫成個運動？話唔定呢啲小行動可以增加運動成功嘅機會。

坐巴士或者坐地鐵快閃嘅時候，可以試吓：
1. Airdrop 長輩圖、文宣圖
2. 派傳單比你身邊嘅普通市民
等等任何可以宣傳嘅方法

文宣嘅內容小弟建議主打721元朗事件，其次打經濟牌，文宣嘅圖可以係telegram channel搵到。

爭取唔同界別、年齡層嘅香港市民支持，將佢地拉入我地嘅陣營，先係令運動持續落去而且導向成功嘅關鍵。

五大訴求，缺一不可！

推

推上去啊！！！！！！

如果覺得有用可以幫忙推下

自己再推

8/10

9/10

推推推

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

快閃仲有時間文宣

咪癲啦

down定文宣圖 airdrop諗唔諗得過
我諗應該唔花太多時間